給出的理由是在一月份的一次事件中，他的女兒被發現在校園裡拿著一支牛皮筆。學校體育在這場大流行中成為了“俱樂部”——現在有兩名教練退出了《阿什利·麥克格隆》《2020年9月17日》《聖地亞哥之聲》
該出版物證實，多里斯已將此事告訴了該市的一位朋友和她的母親——兩人都證實了她的說法。前模特艾米·多里斯說，唐納德·特朗普總統於2020年9月17日對她進行了性侵犯
對於任何事件，她說，“這實際上是試圖看到積極的一面，這是關於你如何處理它。”瑞士滑雪勝地如何被傷寒肆虐並倖存下來|丹尼爾·馬洛伊| 2020年9月9日|奧齊
當發生病毒性事件時，媒體的強度之大令人難以置信。當警察停止工作時，市長們能做什麼|亞歷克·麥克吉利斯於2020年9月3日出版
羅比霍德正面臨三月份停電事件的集體訴訟，這些客戶聲稱這一事件導致他們賠錢。Robinhood應用程序在蘋果、特斯拉交易量激增中跌跌撞撞|傑夫| 2020年9月1日|財富
這是不可能的，除非人們公開談論，而不是讓每一個罪行都成為它自己的孤立事件。掩蓋和關注巨魔：事實上，這是關於自殺新聞中的道德問題| Arthur Chu | 2015年1月3日| DAILY BEAST
“哭泣”事件被認為傷害了初選中的馬斯基——雖然他輕鬆獲勝，但得票率不到50%。世界上最難的政治測驗|傑夫·格林菲爾德| 2014年12月31日|每日野獸
旅行社的多伯斯伯格說：“我想這是他們第一次丟飛機。”。亞航QZ8501航班的假定墜機事件與MH370 | Lennox Samuels | 2014年12月29日| DAILY BEAST完全不同
他們順利結束了行程，全國各地的報紙都報道了這一消息。小馬丁·路德·金如何影響山姆·庫克的《改變即將來臨》|彼得·古拉爾尼克| 2014年12月28日|每日野獸
這一事件激發了他對聖誕老人的信任，但他要等將近二十年才能裝扮成快樂的聖尼克。克里·本蒂沃利奧：相信聖誕老人的國會議員|本·雅各布斯| 2014年12月24日|每日野獸
儘管如此，那晚和那夜還是安然無恙地過去了。布萊克伍德的愛丁堡雜誌，第CCCXXXIX號。1844年1月。第LV卷|各種各樣的
他母親記得的一個小事件並非沒有相當的寓言意義。吉卜林的故事和詩每個孩子都應該知道，第二冊|魯迪亞德·吉卜林
然而，現在提到的並不是事件本身，而是敘述中賦予它的形式。所羅門與所羅門文學
這件事的處理只需要幾秒鐘，維尼弗雷德幾乎沒有注意到，所以她很放鬆。紅色的一年|路易斯·特蕾西
一個奇怪的事件：夜間，一艘艦隊清潔工被拴在旁邊，滿載傷員，主要是澳大利亞人。加里波利日記，第一卷|伊恩·漢密爾頓